免費學結他

戴定頭盔先，由於我講明免費，所以唔涉及乜野商業野

我本身係音樂教育 degree holder，係全職 freelance musician，唔係果種掃兩下chord 就話自己識彈出黎教果種。

教左一段時間，發現最有 passion 學但又最冇能力學既係在職貧窮既人（即是大多數巴絲打既年紀）
所以希望可以幫到吓大家

有幾個要求：

只教四堂免費

時間地點要就我，近荃灣西鐵站

唔包括我本身既學生

我都係在職貧窮 JJ 音樂人都要食飯，同埋我本身都有一堆收錢既學生。所以為左唔做爛市保障同行，我只收兩個人免費，過左果四堂後我會再收下 round ，同埋我唔公開我真正收費，呢點私下傾

呢四堂只係想教到你可以有咁上下既理解能力去自學落去，for beginner 為主
當然結果你有興趣，我好鼓勵你繼續學落去。

有意請 add

Push

想細佬試下學睇有冇興趣
佢日日淨係識打機

古典結他？

有興趣

木結

唔記得講😂
唔教古典，淨教流行木結他同電結他

Add 我 telegram

Sosad,我同你理念好接近，可惜我係古典果邊

Btw,add oil bro,有心ge人已經唔多

幫推
自己有自學左幾年，但仍然係廢柴，如果唔係都想教人

講明先
果兩個名額以最先約實果兩個人為準
一兩句後可能好耐唔覆機既話，我唔 hold 比你
同埋唔會 hold 落下次我再招生，下次重新排過

教得多都見到好多成年人其實好有心學，我覺得我呢個做法其實唔會做躝市得黎都幫到吓人

有興趣 可以點聯絡你？

自膠
睇漏左最尾個行